各位絲打一定要搵高佬配種

高佬無可否認有種安全感，被高佬從後面熊抱好正
175以下去做結紮手術

米7都冇矮仔收嗲

利申而家嗰個米九

179表示身高絕對冇班矮撚講到咁重要，
男人靠才華父幹好嗎

荷蘭腸

咩女仔就一定大山婆

所以就係你口中大山婆

矮仔溝女

生物學以至審美感嚟講，身高的確優勢

請各位善用起底功能

條友傻既

支持港府引入荷蘭洋腸，推廣食用乳製品